好辛苦

好辛苦，完全瞓唔撚到。

鼻又窒，啲鼻水又係咁倒流返入個口，啲鼻水又唔知點解吞唔到落去，硬係有啲黏液頂住食道口咁。仲搞肚

求救

屋企依家無 飲啲暖水會唔會好啲

瞓唔到，好困擾

坐起身，唔好訓住

吞口水吞撚到嘔

天光了

仲未閪瞓到

嘔都嘔咗兩三轉了

落去ok711買盒平安藥頂下先

一陣就落去睇醫生